我都一段時間無屌過囡 覺得有啲dry 有無ching介紹啲囡黎屌

Cos!

Is me come n 吊Me塊西

已扯到行

Call g?

你老母除晒衫係佢晚房等你

Cos狗女黎

25

母狗

青色既

DLLM141

你係真係咁有型咁問既你就應該識落去蒲搵女啦 毒撚

你果一段時間都成廿年